a:11:{s:7:"rainlab";a:1:{s:9:"translate";a:2:{s:10:"configured";b:1;s:6:"locale";s:2:"es";}}s:6:"_token";s:40:"dapALeYCddEkZ6ip6lRaLeovPejPynSkPgUNSmHi";s:9:"_previous";a:1:{s:3:"url";s:46:"http://localhost:8888/cadizturismo/experiences";}s:6:"_flash";a:2:{s:3:"old";a:0:{}s:3:"new";a:0:{}}s:5:"rdata";s:29114:"{"fileName":"experiencias-la-magia-de-el-palmar.htm","content":"[viewBag]\ntitle = \"la magia de el palmar\"\nurl = \"\/experiencias\/la-magia-de-el-palmar\"\ndays = 5\ninterest = \"playa-naturaleza\"\ntvisit = \"cadiz-oculta\"\ntemplate = \"experiences\"\ncover = \"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg\"\nlayout = \"default\"\nis_hidden = 0\nnavigation_hidden = 0\n==\n<!-- HEADER -->\r\n<div class=\"header-event main-exp\">\r\n\t<div class=\"header-container\">\r\n\t\t<div class=\"header-txt\">\r\n\r\n\t\t\t<h1 class=\"txt\">La magia de El Palmar<\/h1><img class=\"brush fr-fil fr-dib\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/brush-header.svg\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<!-- NUEVA FOTO -->\r\n\t<img class=\"background-image fr-fil fr-dib\" value=\"cover\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg\" alt=\"\">\r\n\t<!-- FEATURES -->\r\n\t<div class=\"event-features\">\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/calendar-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">5 d\u00edas<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/beach-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Playa<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/natu-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Naturaleza<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/cultura-event.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">C\u00e1diz aut\u00e9ntica<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION TXT-->\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">1<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LA MAGIA DE\r\n\t\t\t<br>EL PALMAR<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Si buscas conocer las aut\u00e9nticas playas de C\u00e1diz, tienes una visita obligada a la zona de El Palmar. Situada en la costa del municipio de Vejer de la Frontera, dentro de la comarca de la Janda, encontrar\u00e1s en el Palmar una kilom\u00e9trica playa de aguas atl\u00e1nticas que no te dejar\u00e1 indiferente.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Alrededor de una dehesa de palmeras se abre una enorme playa virgen a lo largo de 8km. Si eres de los que huyen de de las masificaciones y los macrocomplejos, y antepones lo natural a las comodidades que ofrecen los grandes resorts ubicados en otras costas, no puedes perderte este espect\u00e1culo visual: playas que conservan su atractivo m\u00e1s puro y natural.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION IMG -->\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar2.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">2<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">SURF<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La situaci\u00f3n geogr\u00e1fica del Palmar est\u00e1 condicionada por una gran variedad de vientos, y esto contribuye a que sus playas se consideren como el spot de surf mas consistente de toda la costa andaluza. La calidad de sus olas de derechas e izquierdas, su gran cantidad de picos repartidos por toda la playa y unas condiciones climatol\u00f3gicas inmejorables, hacen el lugar ideal para todo surfista.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">De mayo a octubre se dan las condiciones m\u00e1s adecuadas: viento del Este y olas de mediana estatura que forman tubos y aseguran la diversi\u00f3n a los expertos de este deporte.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/surf3.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">3<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">ATM\u00d3SFERA DE DESCONEXI\u00d3N<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">En los meses de verano, un recopilado de chiringuitos se han instalado a pie de playa para asegurar a los visitantes ambientes chill donde disfrutar entre familia y amigos de la magia del Palmar. Tardes de ba\u00f1os y espectaculares puesta de sol que podr\u00e1s acompa\u00f1ar con m\u00fasica en directo, mojitos y un ambiente m\u00e1s alternativo que te envolver\u00e1n en esta atm\u00f3sfera \u00fanica.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La gran afluencia tur\u00edstica de los \u00faltimos a\u00f1os no impide que la playa del Palmar haya dejado de presumir de su infinita tranquilidad. Hablamos de kil\u00f3metros de playa vers\u00e1til, donde encontrar\u00e1s un ambiente m\u00e1s alternativo y juvenil en la zona c\u00e9ntrica, o kil\u00f3metros a los extremos donde sumergirte en una fusi\u00f3n de pureza y paz en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar4.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">4<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LOS VECINOS<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">A\u00fan tienes m\u00e1s por descubrir, porque los vecinos de El Palmar tambi\u00e9n tienen mucho para sorprenderte. En los kil\u00f3metros colindantes encontrar\u00e1s otras zonas con mucho encanto que no querr\u00e1s perderte:<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Conil:<\/strong> famoso por sus playas, gastronom\u00eda y ambiente nocturno, se eleva sobre la llanura de el Palmar. Un pintoresco pueblo marinero de calles estrechas y casas blancas. Destacamos su famosa calle del Pe\u00f1\u00f3n, repleta de bares y pubs donde disfrutar del pesca\u00edto frito de la zona.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Las Calas de Roche:<\/strong> Los acantilados que unen las costas de Chiclana y Conil atesoran un grupo de calas bell\u00edsimas, de arena fina y dorada, resguardadas del Levante.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Desde la carretera pasan desapercibidas y eso las hacen a\u00fan m\u00e1s especiales. Para llegar a ellas, antes deber\u00e1s atravesar mediante pasarelas de madera un bosquecillo de matorrales y enebros mar\u00edtimos \u00fanico en Europa, para despu\u00e9s bajar por escaleras de piedra que surgen entre las rocas de los acantilados hasta alcanzar la arena.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Zahora:<\/strong> al otro extremo encontrar\u00e1s esta pedan\u00eda casi anecd\u00f3tica que pertenece al municipio de Barbate. Se encuentra en el Cabo de Trafalgar, donde se levanta su magestuoso Faro de Trafalgar y recoge playas como la del Sajorami o la playa de Mangueta. Un peque\u00f1o pueblo con encanto que se divide entre playas espectaculares con dunas en las que perderte y una peque\u00f1a urbanizaci\u00f3n que suele crecer en verano.<\/p>\r\n\t\t<div class=\"municipios\">\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11140+Conil+de+la+Frontera,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c381f6ac60cd1:0xf5342b7905a1d02e?sa=X&amp;ved=0ahUKEwitqPGmhpvYAhXEaRQKHcK8D9UQ8gEImAEwEA\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Conil<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/search?q=las+calas+de+roche&amp;npsic=0&amp;rflfq=1&amp;rlha=1&amp;rlla=0&amp;rlhsc=CgoIyO6usN2yuJMy&amp;rllag=36307642,-6150099,109&amp;tbm=lcl&amp;ved=0ahUKEwj5y9q0hpvYAhVMWhQKHeu-BosQtgMIKg&amp;hotel_dates=2018-01-14,2018-01-15&amp;tbs=lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!3sIAE,lf:1,lf_ui:6&amp;rldoc=1#rlfi=hd:2018-01-14,2018-01-15;si:;mv:!1m3!1d5107.757163888957!2d-6.14749635!3d36.30320979999999!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i198!2i305!4f13.1;tbs:lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!3sIAE,lf:1,lf_ui:6\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Las Calas de Roche<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11159+Zahora,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c47338344472f:0xc21b61f8f66bf686?sa=X&amp;ved=0ahUKEwizkfOYhpvYAhXHchQKHVwLDvEQ8gEIjQEwDg\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Zahora<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar5.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<\/div>","mtime":1516106707,"markup":"<!-- HEADER -->\r\n<div class=\"header-event main-exp\">\r\n\t<div class=\"header-container\">\r\n\t\t<div class=\"header-txt\">\r\n\r\n\t\t\t<h1 class=\"txt\">La magia de El Palmar<\/h1><img class=\"brush fr-fil fr-dib\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/brush-header.svg\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<!-- NUEVA FOTO -->\r\n\t<img class=\"background-image fr-fil fr-dib\" value=\"cover\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg\" alt=\"\">\r\n\t<!-- FEATURES -->\r\n\t<div class=\"event-features\">\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/calendar-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">5 d\u00edas<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/beach-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Playa<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/natu-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Naturaleza<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/cultura-event.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">C\u00e1diz aut\u00e9ntica<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION TXT-->\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">1<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LA MAGIA DE\r\n\t\t\t<br>EL PALMAR<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Si buscas conocer las aut\u00e9nticas playas de C\u00e1diz, tienes una visita obligada a la zona de El Palmar. Situada en la costa del municipio de Vejer de la Frontera, dentro de la comarca de la Janda, encontrar\u00e1s en el Palmar una kilom\u00e9trica playa de aguas atl\u00e1nticas que no te dejar\u00e1 indiferente.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Alrededor de una dehesa de palmeras se abre una enorme playa virgen a lo largo de 8km. Si eres de los que huyen de de las masificaciones y los macrocomplejos, y antepones lo natural a las comodidades que ofrecen los grandes resorts ubicados en otras costas, no puedes perderte este espect\u00e1culo visual: playas que conservan su atractivo m\u00e1s puro y natural.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION IMG -->\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar2.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">2<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">SURF<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La situaci\u00f3n geogr\u00e1fica del Palmar est\u00e1 condicionada por una gran variedad de vientos, y esto contribuye a que sus playas se consideren como el spot de surf mas consistente de toda la costa andaluza. La calidad de sus olas de derechas e izquierdas, su gran cantidad de picos repartidos por toda la playa y unas condiciones climatol\u00f3gicas inmejorables, hacen el lugar ideal para todo surfista.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">De mayo a octubre se dan las condiciones m\u00e1s adecuadas: viento del Este y olas de mediana estatura que forman tubos y aseguran la diversi\u00f3n a los expertos de este deporte.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/surf3.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">3<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">ATM\u00d3SFERA DE DESCONEXI\u00d3N<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">En los meses de verano, un recopilado de chiringuitos se han instalado a pie de playa para asegurar a los visitantes ambientes chill donde disfrutar entre familia y amigos de la magia del Palmar. Tardes de ba\u00f1os y espectaculares puesta de sol que podr\u00e1s acompa\u00f1ar con m\u00fasica en directo, mojitos y un ambiente m\u00e1s alternativo que te envolver\u00e1n en esta atm\u00f3sfera \u00fanica.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La gran afluencia tur\u00edstica de los \u00faltimos a\u00f1os no impide que la playa del Palmar haya dejado de presumir de su infinita tranquilidad. Hablamos de kil\u00f3metros de playa vers\u00e1til, donde encontrar\u00e1s un ambiente m\u00e1s alternativo y juvenil en la zona c\u00e9ntrica, o kil\u00f3metros a los extremos donde sumergirte en una fusi\u00f3n de pureza y paz en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar4.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">4<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LOS VECINOS<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">A\u00fan tienes m\u00e1s por descubrir, porque los vecinos de El Palmar tambi\u00e9n tienen mucho para sorprenderte. En los kil\u00f3metros colindantes encontrar\u00e1s otras zonas con mucho encanto que no querr\u00e1s perderte:<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Conil:<\/strong> famoso por sus playas, gastronom\u00eda y ambiente nocturno, se eleva sobre la llanura de el Palmar. Un pintoresco pueblo marinero de calles estrechas y casas blancas. Destacamos su famosa calle del Pe\u00f1\u00f3n, repleta de bares y pubs donde disfrutar del pesca\u00edto frito de la zona.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Las Calas de Roche:<\/strong> Los acantilados que unen las costas de Chiclana y Conil atesoran un grupo de calas bell\u00edsimas, de arena fina y dorada, resguardadas del Levante.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Desde la carretera pasan desapercibidas y eso las hacen a\u00fan m\u00e1s especiales. Para llegar a ellas, antes deber\u00e1s atravesar mediante pasarelas de madera un bosquecillo de matorrales y enebros mar\u00edtimos \u00fanico en Europa, para despu\u00e9s bajar por escaleras de piedra que surgen entre las rocas de los acantilados hasta alcanzar la arena.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Zahora:<\/strong> al otro extremo encontrar\u00e1s esta pedan\u00eda casi anecd\u00f3tica que pertenece al municipio de Barbate. Se encuentra en el Cabo de Trafalgar, donde se levanta su magestuoso Faro de Trafalgar y recoge playas como la del Sajorami o la playa de Mangueta. Un peque\u00f1o pueblo con encanto que se divide entre playas espectaculares con dunas en las que perderte y una peque\u00f1a urbanizaci\u00f3n que suele crecer en verano.<\/p>\r\n\t\t<div class=\"municipios\">\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11140+Conil+de+la+Frontera,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c381f6ac60cd1:0xf5342b7905a1d02e?sa=X&amp;ved=0ahUKEwitqPGmhpvYAhXEaRQKHcK8D9UQ8gEImAEwEA\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Conil<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/search?q=las+calas+de+roche&amp;npsic=0&amp;rflfq=1&amp;rlha=1&amp;rlla=0&amp;rlhsc=CgoIyO6usN2yuJMy&amp;rllag=36307642,-6150099,109&amp;tbm=lcl&amp;ved=0ahUKEwj5y9q0hpvYAhVMWhQKHeu-BosQtgMIKg&amp;hotel_dates=2018-01-14,2018-01-15&amp;tbs=lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!3sIAE,lf:1,lf_ui:6&amp;rldoc=1#rlfi=hd:2018-01-14,2018-01-15;si:;mv:!1m3!1d5107.757163888957!2d-6.14749635!3d36.30320979999999!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i198!2i305!4f13.1;tbs:lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!3sIAE,lf:1,lf_ui:6\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Las Calas de Roche<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11159+Zahora,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c47338344472f:0xc21b61f8f66bf686?sa=X&amp;ved=0ahUKEwizkfOYhpvYAhXHchQKHVwLDvEQ8gEIjQEwDg\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Zahora<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar5.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<\/div>","code":null,"viewBag":{"title":"la magia de el palmar","url":"\/experiencias\/la-magia-de-el-palmar","days":"5","interest":"playa-naturaleza","tvisit":"cadiz-oculta","template":"experiences","cover":"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg","layout":"default","is_hidden":"0","navigation_hidden":"0"},"parsedMarkup":"<!-- HEADER -->\r\n<div class=\"header-event main-exp\">\r\n\t<div class=\"header-container\">\r\n\t\t<div class=\"header-txt\">\r\n\r\n\t\t\t<h1 class=\"txt\">La magia de El Palmar<\/h1><img class=\"brush fr-fil fr-dib\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/brush-header.svg\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<!-- NUEVA FOTO -->\r\n\t<img class=\"background-image fr-fil fr-dib\" value=\"cover\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg\" alt=\"\">\r\n\t<!-- FEATURES -->\r\n\t<div class=\"event-features\">\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/calendar-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">5 d\u00edas<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/beach-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Playa<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/natu-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Naturaleza<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/cultura-event.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">C\u00e1diz aut\u00e9ntica<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION TXT-->\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">1<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LA MAGIA DE\r\n\t\t\t<br>EL PALMAR<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Si buscas conocer las aut\u00e9nticas playas de C\u00e1diz, tienes una visita obligada a la zona de El Palmar. Situada en la costa del municipio de Vejer de la Frontera, dentro de la comarca de la Janda, encontrar\u00e1s en el Palmar una kilom\u00e9trica playa de aguas atl\u00e1nticas que no te dejar\u00e1 indiferente.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Alrededor de una dehesa de palmeras se abre una enorme playa virgen a lo largo de 8km. Si eres de los que huyen de de las masificaciones y los macrocomplejos, y antepones lo natural a las comodidades que ofrecen los grandes resorts ubicados en otras costas, no puedes perderte este espect\u00e1culo visual: playas que conservan su atractivo m\u00e1s puro y natural.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION IMG -->\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar2.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">2<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">SURF<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La situaci\u00f3n geogr\u00e1fica del Palmar est\u00e1 condicionada por una gran variedad de vientos, y esto contribuye a que sus playas se consideren como el spot de surf mas consistente de toda la costa andaluza. La calidad de sus olas de derechas e izquierdas, su gran cantidad de picos repartidos por toda la playa y unas condiciones climatol\u00f3gicas inmejorables, hacen el lugar ideal para todo surfista.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">De mayo a octubre se dan las condiciones m\u00e1s adecuadas: viento del Este y olas de mediana estatura que forman tubos y aseguran la diversi\u00f3n a los expertos de este deporte.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/surf3.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">3<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">ATM\u00d3SFERA DE DESCONEXI\u00d3N<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">En los meses de verano, un recopilado de chiringuitos se han instalado a pie de playa para asegurar a los visitantes ambientes chill donde disfrutar entre familia y amigos de la magia del Palmar. Tardes de ba\u00f1os y espectaculares puesta de sol que podr\u00e1s acompa\u00f1ar con m\u00fasica en directo, mojitos y un ambiente m\u00e1s alternativo que te envolver\u00e1n en esta atm\u00f3sfera \u00fanica.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La gran afluencia tur\u00edstica de los \u00faltimos a\u00f1os no impide que la playa del Palmar haya dejado de presumir de su infinita tranquilidad. Hablamos de kil\u00f3metros de playa vers\u00e1til, donde encontrar\u00e1s un ambiente m\u00e1s alternativo y juvenil en la zona c\u00e9ntrica, o kil\u00f3metros a los extremos donde sumergirte en una fusi\u00f3n de pureza y paz en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar4.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">4<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LOS VECINOS<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">A\u00fan tienes m\u00e1s por descubrir, porque los vecinos de El Palmar tambi\u00e9n tienen mucho para sorprenderte. En los kil\u00f3metros colindantes encontrar\u00e1s otras zonas con mucho encanto que no querr\u00e1s perderte:<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Conil:<\/strong> famoso por sus playas, gastronom\u00eda y ambiente nocturno, se eleva sobre la llanura de el Palmar. Un pintoresco pueblo marinero de calles estrechas y casas blancas. Destacamos su famosa calle del Pe\u00f1\u00f3n, repleta de bares y pubs donde disfrutar del pesca\u00edto frito de la zona.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Las Calas de Roche:<\/strong> Los acantilados que unen las costas de Chiclana y Conil atesoran un grupo de calas bell\u00edsimas, de arena fina y dorada, resguardadas del Levante.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Desde la carretera pasan desapercibidas y eso las hacen a\u00fan m\u00e1s especiales. Para llegar a ellas, antes deber\u00e1s atravesar mediante pasarelas de madera un bosquecillo de matorrales y enebros mar\u00edtimos \u00fanico en Europa, para despu\u00e9s bajar por escaleras de piedra que surgen entre las rocas de los acantilados hasta alcanzar la arena.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Zahora:<\/strong> al otro extremo encontrar\u00e1s esta pedan\u00eda casi anecd\u00f3tica que pertenece al municipio de Barbate. Se encuentra en el Cabo de Trafalgar, donde se levanta su magestuoso Faro de Trafalgar y recoge playas como la del Sajorami o la playa de Mangueta. Un peque\u00f1o pueblo con encanto que se divide entre playas espectaculares con dunas en las que perderte y una peque\u00f1a urbanizaci\u00f3n que suele crecer en verano.<\/p>\r\n\t\t<div class=\"municipios\">\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11140+Conil+de+la+Frontera,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c381f6ac60cd1:0xf5342b7905a1d02e?sa=X&amp;ved=0ahUKEwitqPGmhpvYAhXEaRQKHcK8D9UQ8gEImAEwEA\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Conil<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/search?q=las+calas+de+roche&amp;npsic=0&amp;rflfq=1&amp;rlha=1&amp;rlla=0&amp;rlhsc=CgoIyO6usN2yuJMy&amp;rllag=36307642,-6150099,109&amp;tbm=lcl&amp;ved=0ahUKEwj5y9q0hpvYAhVMWhQKHeu-BosQtgMIKg&amp;hotel_dates=2018-01-14,2018-01-15&amp;tbs=lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!3sIAE,lf:1,lf_ui:6&amp;rldoc=1#rlfi=hd:2018-01-14,2018-01-15;si:;mv:!1m3!1d5107.757163888957!2d-6.14749635!3d36.30320979999999!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i198!2i305!4f13.1;tbs:lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!3sIAE,lf:1,lf_ui:6\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Las Calas de Roche<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11159+Zahora,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c47338344472f:0xc21b61f8f66bf686?sa=X&amp;ved=0ahUKEwizkfOYhpvYAhXHchQKHVwLDvEQ8gEIjQEwDg\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Zahora<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar5.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<\/div>","settings":{"viewBag":{"title":"la magia de el palmar","url":"\/experiencias\/la-magia-de-el-palmar","days":"5","interest":"playa-naturaleza","tvisit":"cadiz-oculta","template":"experiences","cover":"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg","layout":"default","is_hidden":"0","navigation_hidden":"0"}}}";s:6:"widget";a:2:{s:44:"rainlab_pages-Index-TemplateList-contentList";s:36:"YToxOntzOjg6InNlbGVjdGVkIjthOjA6e319";s:49:"rainlab_pages-Index-ExperienceList-experienceList";s:172:"YToxOntzOjE1OiJzZWxlY3RlZGRlZmF1bHQiO2E6Mjp7czozNDoiZXhwZXJpZW5jaWFzLWxhLW1hZ2lhLWRlLWVsLXBhbG1hciI7czoxOiIwIjtzOjI3OiJleHBlcmllbmNpYXMtZGlhLWRlLWFtZXJpY2EiO3M6MToiMCI7fX0=";}s:3:"url";a:0:{}s:10:"admin_auth";a:2:{i:0;i:1;i:1;s:60:"$2y$10$IyB3GxfU9ScSjcNjW3Stv.qd8o0DK.DAJSUcKkqPmWLSh7MtwkH1e";}s:6:"locale";s:2:"es";s:15:"fallback_locale";s:2:"en";s:10:"reciveData";s:58107:"[{"fileName":"experiencias-dia-de-america.htm","content":"[viewBag]\ntitle = \"dia de america\"\nurl = \"\/experiencias\/dia-de-america\"\ndays = 5\ninterest = \"playa-naturaleza\"\ntvisit = \"cadiz-oculta\"\ntemplate = \"experiences\"\ncover = \"\/cadizturismo\/storage\/app\/media\/uploaded-files\/capitan.jpg\"\nlayout = \"default\"\nis_hidden = 0\nnavigation_hidden = 0\n==\n<!-- HEADER -->\r\n<div class=\"header-event main-exp\">\r\n\t<div class=\"header-container\">\r\n\t\t<div class=\"header-txt\">\r\n\r\n\t\t\t<h1 class=\"txt\">La magia del capitan<\/h1><img class=\"brush fr-fil fr-dib\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/brush-header.svg\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<!-- NUEVA FOTO -->\r\n\t<img class=\"background-image fr-fil fr-dib\" value=\"cover\" src=\"\/cadizturismo\/storage\/app\/media\/uploaded-files\/capitan.jpg\" alt=\"\" data-result=\"success\">\r\n\t<!-- FEATURES -->\r\n\t<div class=\"event-features\">\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/calendar-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">5 d\u00edas<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/beach-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Playa<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/natu-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Naturaleza<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/cultura-event.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">C\u00e1diz aut\u00e9ntica<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION TXT-->\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">1<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LA MAGIA DE\r\n\t\t\t<br>EL PALMAR<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Si buscas conocer las aut\u00e9nticas playas de C\u00e1diz, tienes una visita obligada a la zona de El Palmar. Situada en la costa del municipio de Vejer de la Frontera, dentro de la comarca de la Janda, encontrar\u00e1s en el Palmar una kilom\u00e9trica playa de aguas atl\u00e1nticas que no te dejar\u00e1 indiferente.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Alrededor de una dehesa de palmeras se abre una enorme playa virgen a lo largo de 8km. Si eres de los que huyen de de las masificaciones y los macrocomplejos, y antepones lo natural a las comodidades que ofrecen los grandes resorts ubicados en otras costas, no puedes perderte este espect\u00e1culo visual: playas que conservan su atractivo m\u00e1s puro y natural.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION IMG -->\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar2.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">2<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">SURF<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La situaci\u00f3n geogr\u00e1fica del Palmar est\u00e1 condicionada por una gran variedad de vientos, y esto contribuye a que sus playas se consideren como el spot de surf mas consistente de toda la costa andaluza. La calidad de sus olas de derechas e izquierdas, su gran cantidad de picos repartidos por toda la playa y unas condiciones climatol\u00f3gicas inmejorables, hacen el lugar ideal para todo surfista.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">De mayo a octubre se dan las condiciones m\u00e1s adecuadas: viento del Este y olas de mediana estatura que forman tubos y aseguran la diversi\u00f3n a los expertos de este deporte.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/surf3.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">3<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">ATM\u00d3SFERA DE DESCONEXI\u00d3N<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">En los meses de verano, un recopilado de chiringuitos se han instalado a pie de playa para asegurar a los visitantes ambientes chill donde disfrutar entre familia y amigos de la magia del Palmar. Tardes de ba\u00f1os y espectaculares puesta de sol que podr\u00e1s acompa\u00f1ar con m\u00fasica en directo, mojitos y un ambiente m\u00e1s alternativo que te envolver\u00e1n en esta atm\u00f3sfera \u00fanica.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La gran afluencia tur\u00edstica de los \u00faltimos a\u00f1os no impide que la playa del Palmar haya dejado de presumir de su infinita tranquilidad. Hablamos de kil\u00f3metros de playa vers\u00e1til, donde encontrar\u00e1s un ambiente m\u00e1s alternativo y juvenil en la zona c\u00e9ntrica, o kil\u00f3metros a los extremos donde sumergirte en una fusi\u00f3n de pureza y paz en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar4.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">4<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LOS VECINOS<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">A\u00fan tienes m\u00e1s por descubrir, porque los vecinos de El Palmar tambi\u00e9n tienen mucho para sorprenderte. En los kil\u00f3metros colindantes encontrar\u00e1s otras zonas con mucho encanto que no querr\u00e1s perderte:<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Conil:<\/strong> famoso por sus playas, gastronom\u00eda y ambiente nocturno, se eleva sobre la llanura de el Palmar. Un pintoresco pueblo marinero de calles estrechas y casas blancas. Destacamos su famosa calle del Pe\u00f1\u00f3n, repleta de bares y pubs donde disfrutar del pesca\u00edto frito de la zona.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Las Calas de Roche:<\/strong> Los acantilados que unen las costas de Chiclana y Conil atesoran un grupo de calas bell\u00edsimas, de arena fina y dorada, resguardadas del Levante.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Desde la carretera pasan desapercibidas y eso las hacen a\u00fan m\u00e1s especiales. Para llegar a ellas, antes deber\u00e1s atravesar mediante pasarelas de madera un bosquecillo de matorrales y enebros mar\u00edtimos \u00fanico en Europa, para despu\u00e9s bajar por escaleras de piedra que surgen entre las rocas de los acantilados hasta alcanzar la arena.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Zahora:<\/strong> al otro extremo encontrar\u00e1s esta pedan\u00eda casi anecd\u00f3tica que pertenece al municipio de Barbate. Se encuentra en el Cabo de Trafalgar, donde se levanta su magestuoso Faro de Trafalgar y recoge playas como la del Sajorami o la playa de Mangueta. Un peque\u00f1o pueblo con encanto que se divide entre playas espectaculares con dunas en las que perderte y una peque\u00f1a urbanizaci\u00f3n que suele crecer en verano.<\/p>\r\n\t\t<div class=\"municipios\">\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11140+Conil+de+la+Frontera,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c381f6ac60cd1:0xf5342b7905a1d02e?sa=X&amp;ved=0ahUKEwitqPGmhpvYAhXEaRQKHcK8D9UQ8gEImAEwEA\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Conil<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/search?q=las+calas+de+roche&amp;npsic=0&amp;rflfq=1&amp;rlha=1&amp;rlla=0&amp;rlhsc=CgoIyO6usN2yuJMy&amp;rllag=36307642,-6150099,109&amp;tbm=lcl&amp;ved=0ahUKEwj5y9q0hpvYAhVMWhQKHeu-BosQtgMIKg&amp;hotel_dates=2018-01-14,2018-01-15&amp;tbs=lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!3sIAE,lf:1,lf_ui:6&amp;rldoc=1#rlfi=hd:2018-01-14,2018-01-15;si:;mv:!1m3!1d5107.757163888957!2d-6.14749635!3d36.30320979999999!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i198!2i305!4f13.1;tbs:lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!3sIAE,lf:1,lf_ui:6\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Las Calas de Roche<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11159+Zahora,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c47338344472f:0xc21b61f8f66bf686?sa=X&amp;ved=0ahUKEwizkfOYhpvYAhXHchQKHVwLDvEQ8gEIjQEwDg\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Zahora<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar5.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<\/div>","mtime":1516116861,"markup":"<!-- HEADER -->\r\n<div class=\"header-event main-exp\">\r\n\t<div class=\"header-container\">\r\n\t\t<div class=\"header-txt\">\r\n\r\n\t\t\t<h1 class=\"txt\">La magia del capitan<\/h1><img class=\"brush fr-fil fr-dib\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/brush-header.svg\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<!-- NUEVA FOTO -->\r\n\t<img class=\"background-image fr-fil fr-dib\" value=\"cover\" src=\"\/cadizturismo\/storage\/app\/media\/uploaded-files\/capitan.jpg\" alt=\"\" data-result=\"success\">\r\n\t<!-- FEATURES -->\r\n\t<div class=\"event-features\">\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/calendar-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">5 d\u00edas<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/beach-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Playa<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/natu-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Naturaleza<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/cultura-event.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">C\u00e1diz aut\u00e9ntica<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION TXT-->\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">1<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LA MAGIA DE\r\n\t\t\t<br>EL PALMAR<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Si buscas conocer las aut\u00e9nticas playas de C\u00e1diz, tienes una visita obligada a la zona de El Palmar. Situada en la costa del municipio de Vejer de la Frontera, dentro de la comarca de la Janda, encontrar\u00e1s en el Palmar una kilom\u00e9trica playa de aguas atl\u00e1nticas que no te dejar\u00e1 indiferente.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Alrededor de una dehesa de palmeras se abre una enorme playa virgen a lo largo de 8km. Si eres de los que huyen de de las masificaciones y los macrocomplejos, y antepones lo natural a las comodidades que ofrecen los grandes resorts ubicados en otras costas, no puedes perderte este espect\u00e1culo visual: playas que conservan su atractivo m\u00e1s puro y natural.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION IMG -->\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar2.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">2<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">SURF<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La situaci\u00f3n geogr\u00e1fica del Palmar est\u00e1 condicionada por una gran variedad de vientos, y esto contribuye a que sus playas se consideren como el spot de surf mas consistente de toda la costa andaluza. La calidad de sus olas de derechas e izquierdas, su gran cantidad de picos repartidos por toda la playa y unas condiciones climatol\u00f3gicas inmejorables, hacen el lugar ideal para todo surfista.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">De mayo a octubre se dan las condiciones m\u00e1s adecuadas: viento del Este y olas de mediana estatura que forman tubos y aseguran la diversi\u00f3n a los expertos de este deporte.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/surf3.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">3<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">ATM\u00d3SFERA DE DESCONEXI\u00d3N<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">En los meses de verano, un recopilado de chiringuitos se han instalado a pie de playa para asegurar a los visitantes ambientes chill donde disfrutar entre familia y amigos de la magia del Palmar. Tardes de ba\u00f1os y espectaculares puesta de sol que podr\u00e1s acompa\u00f1ar con m\u00fasica en directo, mojitos y un ambiente m\u00e1s alternativo que te envolver\u00e1n en esta atm\u00f3sfera \u00fanica.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La gran afluencia tur\u00edstica de los \u00faltimos a\u00f1os no impide que la playa del Palmar haya dejado de presumir de su infinita tranquilidad. Hablamos de kil\u00f3metros de playa vers\u00e1til, donde encontrar\u00e1s un ambiente m\u00e1s alternativo y juvenil en la zona c\u00e9ntrica, o kil\u00f3metros a los extremos donde sumergirte en una fusi\u00f3n de pureza y paz en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar4.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">4<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LOS VECINOS<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">A\u00fan tienes m\u00e1s por descubrir, porque los vecinos de El Palmar tambi\u00e9n tienen mucho para sorprenderte. En los kil\u00f3metros colindantes encontrar\u00e1s otras zonas con mucho encanto que no querr\u00e1s perderte:<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Conil:<\/strong> famoso por sus playas, gastronom\u00eda y ambiente nocturno, se eleva sobre la llanura de el Palmar. Un pintoresco pueblo marinero de calles estrechas y casas blancas. Destacamos su famosa calle del Pe\u00f1\u00f3n, repleta de bares y pubs donde disfrutar del pesca\u00edto frito de la zona.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Las Calas de Roche:<\/strong> Los acantilados que unen las costas de Chiclana y Conil atesoran un grupo de calas bell\u00edsimas, de arena fina y dorada, resguardadas del Levante.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Desde la carretera pasan desapercibidas y eso las hacen a\u00fan m\u00e1s especiales. Para llegar a ellas, antes deber\u00e1s atravesar mediante pasarelas de madera un bosquecillo de matorrales y enebros mar\u00edtimos \u00fanico en Europa, para despu\u00e9s bajar por escaleras de piedra que surgen entre las rocas de los acantilados hasta alcanzar la arena.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Zahora:<\/strong> al otro extremo encontrar\u00e1s esta pedan\u00eda casi anecd\u00f3tica que pertenece al municipio de Barbate. Se encuentra en el Cabo de Trafalgar, donde se levanta su magestuoso Faro de Trafalgar y recoge playas como la del Sajorami o la playa de Mangueta. Un peque\u00f1o pueblo con encanto que se divide entre playas espectaculares con dunas en las que perderte y una peque\u00f1a urbanizaci\u00f3n que suele crecer en verano.<\/p>\r\n\t\t<div class=\"municipios\">\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11140+Conil+de+la+Frontera,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c381f6ac60cd1:0xf5342b7905a1d02e?sa=X&amp;ved=0ahUKEwitqPGmhpvYAhXEaRQKHcK8D9UQ8gEImAEwEA\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Conil<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/search?q=las+calas+de+roche&amp;npsic=0&amp;rflfq=1&amp;rlha=1&amp;rlla=0&amp;rlhsc=CgoIyO6usN2yuJMy&amp;rllag=36307642,-6150099,109&amp;tbm=lcl&amp;ved=0ahUKEwj5y9q0hpvYAhVMWhQKHeu-BosQtgMIKg&amp;hotel_dates=2018-01-14,2018-01-15&amp;tbs=lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!3sIAE,lf:1,lf_ui:6&amp;rldoc=1#rlfi=hd:2018-01-14,2018-01-15;si:;mv:!1m3!1d5107.757163888957!2d-6.14749635!3d36.30320979999999!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i198!2i305!4f13.1;tbs:lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!3sIAE,lf:1,lf_ui:6\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Las Calas de Roche<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11159+Zahora,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c47338344472f:0xc21b61f8f66bf686?sa=X&amp;ved=0ahUKEwizkfOYhpvYAhXHchQKHVwLDvEQ8gEIjQEwDg\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Zahora<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar5.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<\/div>","code":null,"viewBag":{"title":"dia de america","url":"\/experiencias\/dia-de-america","days":"5","interest":"playa-naturaleza","tvisit":"cadiz-oculta","template":"experiences","cover":"\/cadizturismo\/storage\/app\/media\/uploaded-files\/capitan.jpg","layout":"default","is_hidden":"0","navigation_hidden":"0"},"parsedMarkup":"<!-- HEADER -->\r\n<div class=\"header-event main-exp\">\r\n\t<div class=\"header-container\">\r\n\t\t<div class=\"header-txt\">\r\n\r\n\t\t\t<h1 class=\"txt\">La magia del capitan<\/h1><img class=\"brush fr-fil fr-dib\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/brush-header.svg\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<!-- NUEVA FOTO -->\r\n\t<img class=\"background-image fr-fil fr-dib\" value=\"cover\" src=\"\/cadizturismo\/storage\/app\/media\/uploaded-files\/capitan.jpg\" alt=\"\" data-result=\"success\">\r\n\t<!-- FEATURES -->\r\n\t<div class=\"event-features\">\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/calendar-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">5 d\u00edas<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/beach-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Playa<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/natu-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Naturaleza<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/cultura-event.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">C\u00e1diz aut\u00e9ntica<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION TXT-->\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">1<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LA MAGIA DE\r\n\t\t\t<br>EL PALMAR<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Si buscas conocer las aut\u00e9nticas playas de C\u00e1diz, tienes una visita obligada a la zona de El Palmar. Situada en la costa del municipio de Vejer de la Frontera, dentro de la comarca de la Janda, encontrar\u00e1s en el Palmar una kilom\u00e9trica playa de aguas atl\u00e1nticas que no te dejar\u00e1 indiferente.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Alrededor de una dehesa de palmeras se abre una enorme playa virgen a lo largo de 8km. Si eres de los que huyen de de las masificaciones y los macrocomplejos, y antepones lo natural a las comodidades que ofrecen los grandes resorts ubicados en otras costas, no puedes perderte este espect\u00e1culo visual: playas que conservan su atractivo m\u00e1s puro y natural.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION IMG -->\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar2.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">2<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">SURF<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La situaci\u00f3n geogr\u00e1fica del Palmar est\u00e1 condicionada por una gran variedad de vientos, y esto contribuye a que sus playas se consideren como el spot de surf mas consistente de toda la costa andaluza. La calidad de sus olas de derechas e izquierdas, su gran cantidad de picos repartidos por toda la playa y unas condiciones climatol\u00f3gicas inmejorables, hacen el lugar ideal para todo surfista.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">De mayo a octubre se dan las condiciones m\u00e1s adecuadas: viento del Este y olas de mediana estatura que forman tubos y aseguran la diversi\u00f3n a los expertos de este deporte.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/surf3.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">3<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">ATM\u00d3SFERA DE DESCONEXI\u00d3N<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">En los meses de verano, un recopilado de chiringuitos se han instalado a pie de playa para asegurar a los visitantes ambientes chill donde disfrutar entre familia y amigos de la magia del Palmar. Tardes de ba\u00f1os y espectaculares puesta de sol que podr\u00e1s acompa\u00f1ar con m\u00fasica en directo, mojitos y un ambiente m\u00e1s alternativo que te envolver\u00e1n en esta atm\u00f3sfera \u00fanica.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La gran afluencia tur\u00edstica de los \u00faltimos a\u00f1os no impide que la playa del Palmar haya dejado de presumir de su infinita tranquilidad. Hablamos de kil\u00f3metros de playa vers\u00e1til, donde encontrar\u00e1s un ambiente m\u00e1s alternativo y juvenil en la zona c\u00e9ntrica, o kil\u00f3metros a los extremos donde sumergirte en una fusi\u00f3n de pureza y paz en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar4.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">4<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LOS VECINOS<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">A\u00fan tienes m\u00e1s por descubrir, porque los vecinos de El Palmar tambi\u00e9n tienen mucho para sorprenderte. En los kil\u00f3metros colindantes encontrar\u00e1s otras zonas con mucho encanto que no querr\u00e1s perderte:<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Conil:<\/strong> famoso por sus playas, gastronom\u00eda y ambiente nocturno, se eleva sobre la llanura de el Palmar. Un pintoresco pueblo marinero de calles estrechas y casas blancas. Destacamos su famosa calle del Pe\u00f1\u00f3n, repleta de bares y pubs donde disfrutar del pesca\u00edto frito de la zona.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Las Calas de Roche:<\/strong> Los acantilados que unen las costas de Chiclana y Conil atesoran un grupo de calas bell\u00edsimas, de arena fina y dorada, resguardadas del Levante.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Desde la carretera pasan desapercibidas y eso las hacen a\u00fan m\u00e1s especiales. Para llegar a ellas, antes deber\u00e1s atravesar mediante pasarelas de madera un bosquecillo de matorrales y enebros mar\u00edtimos \u00fanico en Europa, para despu\u00e9s bajar por escaleras de piedra que surgen entre las rocas de los acantilados hasta alcanzar la arena.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Zahora:<\/strong> al otro extremo encontrar\u00e1s esta pedan\u00eda casi anecd\u00f3tica que pertenece al municipio de Barbate. Se encuentra en el Cabo de Trafalgar, donde se levanta su magestuoso Faro de Trafalgar y recoge playas como la del Sajorami o la playa de Mangueta. Un peque\u00f1o pueblo con encanto que se divide entre playas espectaculares con dunas en las que perderte y una peque\u00f1a urbanizaci\u00f3n que suele crecer en verano.<\/p>\r\n\t\t<div class=\"municipios\">\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11140+Conil+de+la+Frontera,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c381f6ac60cd1:0xf5342b7905a1d02e?sa=X&amp;ved=0ahUKEwitqPGmhpvYAhXEaRQKHcK8D9UQ8gEImAEwEA\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Conil<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/search?q=las+calas+de+roche&amp;npsic=0&amp;rflfq=1&amp;rlha=1&amp;rlla=0&amp;rlhsc=CgoIyO6usN2yuJMy&amp;rllag=36307642,-6150099,109&amp;tbm=lcl&amp;ved=0ahUKEwj5y9q0hpvYAhVMWhQKHeu-BosQtgMIKg&amp;hotel_dates=2018-01-14,2018-01-15&amp;tbs=lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!3sIAE,lf:1,lf_ui:6&amp;rldoc=1#rlfi=hd:2018-01-14,2018-01-15;si:;mv:!1m3!1d5107.757163888957!2d-6.14749635!3d36.30320979999999!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i198!2i305!4f13.1;tbs:lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!3sIAE,lf:1,lf_ui:6\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Las Calas de Roche<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11159+Zahora,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c47338344472f:0xc21b61f8f66bf686?sa=X&amp;ved=0ahUKEwizkfOYhpvYAhXHchQKHVwLDvEQ8gEIjQEwDg\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Zahora<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar5.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<\/div>","settings":{"viewBag":{"title":"dia de america","url":"\/experiencias\/dia-de-america","days":"5","interest":"playa-naturaleza","tvisit":"cadiz-oculta","template":"experiences","cover":"\/cadizturismo\/storage\/app\/media\/uploaded-files\/capitan.jpg","layout":"default","is_hidden":"0","navigation_hidden":"0"}}},{"fileName":"experiencias-la-magia-de-el-palmar.htm","content":"[viewBag]\ntitle = \"la magia de el palmar\"\nurl = \"\/experiencias\/la-magia-de-el-palmar\"\ndays = 5\ninterest = \"playa-naturaleza\"\ntvisit = \"cadiz-oculta\"\ntemplate = \"experiences\"\ncover = \"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg\"\nlayout = \"default\"\nis_hidden = 0\nnavigation_hidden = 0\n==\n<!-- HEADER -->\r\n<div class=\"header-event main-exp\">\r\n\t<div class=\"header-container\">\r\n\t\t<div class=\"header-txt\">\r\n\r\n\t\t\t<h1 class=\"txt\">La magia de El Palmar<\/h1><img class=\"brush fr-fil fr-dib\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/brush-header.svg\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<!-- NUEVA FOTO -->\r\n\t<img class=\"background-image fr-fil fr-dib\" value=\"cover\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg\" alt=\"\">\r\n\t<!-- FEATURES -->\r\n\t<div class=\"event-features\">\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/calendar-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">5 d\u00edas<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/beach-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Playa<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/natu-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Naturaleza<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/cultura-event.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">C\u00e1diz aut\u00e9ntica<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION TXT-->\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">1<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LA MAGIA DE\r\n\t\t\t<br>EL PALMAR<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Si buscas conocer las aut\u00e9nticas playas de C\u00e1diz, tienes una visita obligada a la zona de El Palmar. Situada en la costa del municipio de Vejer de la Frontera, dentro de la comarca de la Janda, encontrar\u00e1s en el Palmar una kilom\u00e9trica playa de aguas atl\u00e1nticas que no te dejar\u00e1 indiferente.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Alrededor de una dehesa de palmeras se abre una enorme playa virgen a lo largo de 8km. Si eres de los que huyen de de las masificaciones y los macrocomplejos, y antepones lo natural a las comodidades que ofrecen los grandes resorts ubicados en otras costas, no puedes perderte este espect\u00e1culo visual: playas que conservan su atractivo m\u00e1s puro y natural.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION IMG -->\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar2.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">2<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">SURF<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La situaci\u00f3n geogr\u00e1fica del Palmar est\u00e1 condicionada por una gran variedad de vientos, y esto contribuye a que sus playas se consideren como el spot de surf mas consistente de toda la costa andaluza. La calidad de sus olas de derechas e izquierdas, su gran cantidad de picos repartidos por toda la playa y unas condiciones climatol\u00f3gicas inmejorables, hacen el lugar ideal para todo surfista.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">De mayo a octubre se dan las condiciones m\u00e1s adecuadas: viento del Este y olas de mediana estatura que forman tubos y aseguran la diversi\u00f3n a los expertos de este deporte.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/surf3.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">3<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">ATM\u00d3SFERA DE DESCONEXI\u00d3N<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">En los meses de verano, un recopilado de chiringuitos se han instalado a pie de playa para asegurar a los visitantes ambientes chill donde disfrutar entre familia y amigos de la magia del Palmar. Tardes de ba\u00f1os y espectaculares puesta de sol que podr\u00e1s acompa\u00f1ar con m\u00fasica en directo, mojitos y un ambiente m\u00e1s alternativo que te envolver\u00e1n en esta atm\u00f3sfera \u00fanica.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La gran afluencia tur\u00edstica de los \u00faltimos a\u00f1os no impide que la playa del Palmar haya dejado de presumir de su infinita tranquilidad. Hablamos de kil\u00f3metros de playa vers\u00e1til, donde encontrar\u00e1s un ambiente m\u00e1s alternativo y juvenil en la zona c\u00e9ntrica, o kil\u00f3metros a los extremos donde sumergirte en una fusi\u00f3n de pureza y paz en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar4.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">4<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LOS VECINOS<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">A\u00fan tienes m\u00e1s por descubrir, porque los vecinos de El Palmar tambi\u00e9n tienen mucho para sorprenderte. En los kil\u00f3metros colindantes encontrar\u00e1s otras zonas con mucho encanto que no querr\u00e1s perderte:<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Conil:<\/strong> famoso por sus playas, gastronom\u00eda y ambiente nocturno, se eleva sobre la llanura de el Palmar. Un pintoresco pueblo marinero de calles estrechas y casas blancas. Destacamos su famosa calle del Pe\u00f1\u00f3n, repleta de bares y pubs donde disfrutar del pesca\u00edto frito de la zona.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Las Calas de Roche:<\/strong> Los acantilados que unen las costas de Chiclana y Conil atesoran un grupo de calas bell\u00edsimas, de arena fina y dorada, resguardadas del Levante.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Desde la carretera pasan desapercibidas y eso las hacen a\u00fan m\u00e1s especiales. Para llegar a ellas, antes deber\u00e1s atravesar mediante pasarelas de madera un bosquecillo de matorrales y enebros mar\u00edtimos \u00fanico en Europa, para despu\u00e9s bajar por escaleras de piedra que surgen entre las rocas de los acantilados hasta alcanzar la arena.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Zahora:<\/strong> al otro extremo encontrar\u00e1s esta pedan\u00eda casi anecd\u00f3tica que pertenece al municipio de Barbate. Se encuentra en el Cabo de Trafalgar, donde se levanta su magestuoso Faro de Trafalgar y recoge playas como la del Sajorami o la playa de Mangueta. Un peque\u00f1o pueblo con encanto que se divide entre playas espectaculares con dunas en las que perderte y una peque\u00f1a urbanizaci\u00f3n que suele crecer en verano.<\/p>\r\n\t\t<div class=\"municipios\">\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11140+Conil+de+la+Frontera,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c381f6ac60cd1:0xf5342b7905a1d02e?sa=X&amp;ved=0ahUKEwitqPGmhpvYAhXEaRQKHcK8D9UQ8gEImAEwEA\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Conil<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/search?q=las+calas+de+roche&amp;npsic=0&amp;rflfq=1&amp;rlha=1&amp;rlla=0&amp;rlhsc=CgoIyO6usN2yuJMy&amp;rllag=36307642,-6150099,109&amp;tbm=lcl&amp;ved=0ahUKEwj5y9q0hpvYAhVMWhQKHeu-BosQtgMIKg&amp;hotel_dates=2018-01-14,2018-01-15&amp;tbs=lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!3sIAE,lf:1,lf_ui:6&amp;rldoc=1#rlfi=hd:2018-01-14,2018-01-15;si:;mv:!1m3!1d5107.757163888957!2d-6.14749635!3d36.30320979999999!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i198!2i305!4f13.1;tbs:lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!3sIAE,lf:1,lf_ui:6\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Las Calas de Roche<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11159+Zahora,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c47338344472f:0xc21b61f8f66bf686?sa=X&amp;ved=0ahUKEwizkfOYhpvYAhXHchQKHVwLDvEQ8gEIjQEwDg\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Zahora<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar5.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<\/div>","mtime":1516106707,"markup":"<!-- HEADER -->\r\n<div class=\"header-event main-exp\">\r\n\t<div class=\"header-container\">\r\n\t\t<div class=\"header-txt\">\r\n\r\n\t\t\t<h1 class=\"txt\">La magia de El Palmar<\/h1><img class=\"brush fr-fil fr-dib\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/brush-header.svg\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<!-- NUEVA FOTO -->\r\n\t<img class=\"background-image fr-fil fr-dib\" value=\"cover\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg\" alt=\"\">\r\n\t<!-- FEATURES -->\r\n\t<div class=\"event-features\">\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/calendar-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">5 d\u00edas<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/beach-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Playa<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/natu-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Naturaleza<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/cultura-event.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">C\u00e1diz aut\u00e9ntica<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION TXT-->\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">1<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LA MAGIA DE\r\n\t\t\t<br>EL PALMAR<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Si buscas conocer las aut\u00e9nticas playas de C\u00e1diz, tienes una visita obligada a la zona de El Palmar. Situada en la costa del municipio de Vejer de la Frontera, dentro de la comarca de la Janda, encontrar\u00e1s en el Palmar una kilom\u00e9trica playa de aguas atl\u00e1nticas que no te dejar\u00e1 indiferente.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Alrededor de una dehesa de palmeras se abre una enorme playa virgen a lo largo de 8km. Si eres de los que huyen de de las masificaciones y los macrocomplejos, y antepones lo natural a las comodidades que ofrecen los grandes resorts ubicados en otras costas, no puedes perderte este espect\u00e1culo visual: playas que conservan su atractivo m\u00e1s puro y natural.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION IMG -->\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar2.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">2<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">SURF<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La situaci\u00f3n geogr\u00e1fica del Palmar est\u00e1 condicionada por una gran variedad de vientos, y esto contribuye a que sus playas se consideren como el spot de surf mas consistente de toda la costa andaluza. La calidad de sus olas de derechas e izquierdas, su gran cantidad de picos repartidos por toda la playa y unas condiciones climatol\u00f3gicas inmejorables, hacen el lugar ideal para todo surfista.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">De mayo a octubre se dan las condiciones m\u00e1s adecuadas: viento del Este y olas de mediana estatura que forman tubos y aseguran la diversi\u00f3n a los expertos de este deporte.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/surf3.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">3<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">ATM\u00d3SFERA DE DESCONEXI\u00d3N<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">En los meses de verano, un recopilado de chiringuitos se han instalado a pie de playa para asegurar a los visitantes ambientes chill donde disfrutar entre familia y amigos de la magia del Palmar. Tardes de ba\u00f1os y espectaculares puesta de sol que podr\u00e1s acompa\u00f1ar con m\u00fasica en directo, mojitos y un ambiente m\u00e1s alternativo que te envolver\u00e1n en esta atm\u00f3sfera \u00fanica.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La gran afluencia tur\u00edstica de los \u00faltimos a\u00f1os no impide que la playa del Palmar haya dejado de presumir de su infinita tranquilidad. Hablamos de kil\u00f3metros de playa vers\u00e1til, donde encontrar\u00e1s un ambiente m\u00e1s alternativo y juvenil en la zona c\u00e9ntrica, o kil\u00f3metros a los extremos donde sumergirte en una fusi\u00f3n de pureza y paz en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar4.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">4<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LOS VECINOS<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">A\u00fan tienes m\u00e1s por descubrir, porque los vecinos de El Palmar tambi\u00e9n tienen mucho para sorprenderte. En los kil\u00f3metros colindantes encontrar\u00e1s otras zonas con mucho encanto que no querr\u00e1s perderte:<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Conil:<\/strong> famoso por sus playas, gastronom\u00eda y ambiente nocturno, se eleva sobre la llanura de el Palmar. Un pintoresco pueblo marinero de calles estrechas y casas blancas. Destacamos su famosa calle del Pe\u00f1\u00f3n, repleta de bares y pubs donde disfrutar del pesca\u00edto frito de la zona.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Las Calas de Roche:<\/strong> Los acantilados que unen las costas de Chiclana y Conil atesoran un grupo de calas bell\u00edsimas, de arena fina y dorada, resguardadas del Levante.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Desde la carretera pasan desapercibidas y eso las hacen a\u00fan m\u00e1s especiales. Para llegar a ellas, antes deber\u00e1s atravesar mediante pasarelas de madera un bosquecillo de matorrales y enebros mar\u00edtimos \u00fanico en Europa, para despu\u00e9s bajar por escaleras de piedra que surgen entre las rocas de los acantilados hasta alcanzar la arena.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Zahora:<\/strong> al otro extremo encontrar\u00e1s esta pedan\u00eda casi anecd\u00f3tica que pertenece al municipio de Barbate. Se encuentra en el Cabo de Trafalgar, donde se levanta su magestuoso Faro de Trafalgar y recoge playas como la del Sajorami o la playa de Mangueta. Un peque\u00f1o pueblo con encanto que se divide entre playas espectaculares con dunas en las que perderte y una peque\u00f1a urbanizaci\u00f3n que suele crecer en verano.<\/p>\r\n\t\t<div class=\"municipios\">\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11140+Conil+de+la+Frontera,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c381f6ac60cd1:0xf5342b7905a1d02e?sa=X&amp;ved=0ahUKEwitqPGmhpvYAhXEaRQKHcK8D9UQ8gEImAEwEA\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Conil<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/search?q=las+calas+de+roche&amp;npsic=0&amp;rflfq=1&amp;rlha=1&amp;rlla=0&amp;rlhsc=CgoIyO6usN2yuJMy&amp;rllag=36307642,-6150099,109&amp;tbm=lcl&amp;ved=0ahUKEwj5y9q0hpvYAhVMWhQKHeu-BosQtgMIKg&amp;hotel_dates=2018-01-14,2018-01-15&amp;tbs=lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!3sIAE,lf:1,lf_ui:6&amp;rldoc=1#rlfi=hd:2018-01-14,2018-01-15;si:;mv:!1m3!1d5107.757163888957!2d-6.14749635!3d36.30320979999999!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i198!2i305!4f13.1;tbs:lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!3sIAE,lf:1,lf_ui:6\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Las Calas de Roche<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11159+Zahora,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c47338344472f:0xc21b61f8f66bf686?sa=X&amp;ved=0ahUKEwizkfOYhpvYAhXHchQKHVwLDvEQ8gEIjQEwDg\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Zahora<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar5.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<\/div>","code":null,"viewBag":{"title":"la magia de el palmar","url":"\/experiencias\/la-magia-de-el-palmar","days":"5","interest":"playa-naturaleza","tvisit":"cadiz-oculta","template":"experiences","cover":"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg","layout":"default","is_hidden":"0","navigation_hidden":"0"},"parsedMarkup":"<!-- HEADER -->\r\n<div class=\"header-event main-exp\">\r\n\t<div class=\"header-container\">\r\n\t\t<div class=\"header-txt\">\r\n\r\n\t\t\t<h1 class=\"txt\">La magia de El Palmar<\/h1><img class=\"brush fr-fil fr-dib\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/brush-header.svg\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<!-- NUEVA FOTO -->\r\n\t<img class=\"background-image fr-fil fr-dib\" value=\"cover\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg\" alt=\"\">\r\n\t<!-- FEATURES -->\r\n\t<div class=\"event-features\">\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/calendar-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">5 d\u00edas<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/beach-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Playa<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/natu-exp.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">Naturaleza<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t<div class=\"feature-exp\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/cultura-event.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\r\n\t\t\t<p class=\"feature-txt\">C\u00e1diz aut\u00e9ntica<\/p>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION TXT-->\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">1<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LA MAGIA DE\r\n\t\t\t<br>EL PALMAR<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Si buscas conocer las aut\u00e9nticas playas de C\u00e1diz, tienes una visita obligada a la zona de El Palmar. Situada en la costa del municipio de Vejer de la Frontera, dentro de la comarca de la Janda, encontrar\u00e1s en el Palmar una kilom\u00e9trica playa de aguas atl\u00e1nticas que no te dejar\u00e1 indiferente.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Alrededor de una dehesa de palmeras se abre una enorme playa virgen a lo largo de 8km. Si eres de los que huyen de de las masificaciones y los macrocomplejos, y antepones lo natural a las comodidades que ofrecen los grandes resorts ubicados en otras costas, no puedes perderte este espect\u00e1culo visual: playas que conservan su atractivo m\u00e1s puro y natural.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- SECTION IMG -->\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar2.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">2<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">SURF<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La situaci\u00f3n geogr\u00e1fica del Palmar est\u00e1 condicionada por una gran variedad de vientos, y esto contribuye a que sus playas se consideren como el spot de surf mas consistente de toda la costa andaluza. La calidad de sus olas de derechas e izquierdas, su gran cantidad de picos repartidos por toda la playa y unas condiciones climatol\u00f3gicas inmejorables, hacen el lugar ideal para todo surfista.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">De mayo a octubre se dan las condiciones m\u00e1s adecuadas: viento del Este y olas de mediana estatura que forman tubos y aseguran la diversi\u00f3n a los expertos de este deporte.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/surf3.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">3<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">ATM\u00d3SFERA DE DESCONEXI\u00d3N<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">En los meses de verano, un recopilado de chiringuitos se han instalado a pie de playa para asegurar a los visitantes ambientes chill donde disfrutar entre familia y amigos de la magia del Palmar. Tardes de ba\u00f1os y espectaculares puesta de sol que podr\u00e1s acompa\u00f1ar con m\u00fasica en directo, mojitos y un ambiente m\u00e1s alternativo que te envolver\u00e1n en esta atm\u00f3sfera \u00fanica.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">La gran afluencia tur\u00edstica de los \u00faltimos a\u00f1os no impide que la playa del Palmar haya dejado de presumir de su infinita tranquilidad. Hablamos de kil\u00f3metros de playa vers\u00e1til, donde encontrar\u00e1s un ambiente m\u00e1s alternativo y juvenil en la zona c\u00e9ntrica, o kil\u00f3metros a los extremos donde sumergirte en una fusi\u00f3n de pureza y paz en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o.<\/p>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar4.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<div class=\"section-txt\">\r\n\t<div class=\"big-number-container\"><span class=\"step\">4<\/span><\/div>\r\n\t<div class=\"txt-container\">\r\n\r\n\t\t<p class=\"title\">LOS VECINOS<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">A\u00fan tienes m\u00e1s por descubrir, porque los vecinos de El Palmar tambi\u00e9n tienen mucho para sorprenderte. En los kil\u00f3metros colindantes encontrar\u00e1s otras zonas con mucho encanto que no querr\u00e1s perderte:<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Conil:<\/strong> famoso por sus playas, gastronom\u00eda y ambiente nocturno, se eleva sobre la llanura de el Palmar. Un pintoresco pueblo marinero de calles estrechas y casas blancas. Destacamos su famosa calle del Pe\u00f1\u00f3n, repleta de bares y pubs donde disfrutar del pesca\u00edto frito de la zona.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Las Calas de Roche:<\/strong> Los acantilados que unen las costas de Chiclana y Conil atesoran un grupo de calas bell\u00edsimas, de arena fina y dorada, resguardadas del Levante.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\">Desde la carretera pasan desapercibidas y eso las hacen a\u00fan m\u00e1s especiales. Para llegar a ellas, antes deber\u00e1s atravesar mediante pasarelas de madera un bosquecillo de matorrales y enebros mar\u00edtimos \u00fanico en Europa, para despu\u00e9s bajar por escaleras de piedra que surgen entre las rocas de los acantilados hasta alcanzar la arena.<\/p>\r\n\r\n\t\t<p class=\"desc\"><strong>Zahora:<\/strong> al otro extremo encontrar\u00e1s esta pedan\u00eda casi anecd\u00f3tica que pertenece al municipio de Barbate. Se encuentra en el Cabo de Trafalgar, donde se levanta su magestuoso Faro de Trafalgar y recoge playas como la del Sajorami o la playa de Mangueta. Un peque\u00f1o pueblo con encanto que se divide entre playas espectaculares con dunas en las que perderte y una peque\u00f1a urbanizaci\u00f3n que suele crecer en verano.<\/p>\r\n\t\t<div class=\"municipios\">\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11140+Conil+de+la+Frontera,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c381f6ac60cd1:0xf5342b7905a1d02e?sa=X&amp;ved=0ahUKEwitqPGmhpvYAhXEaRQKHcK8D9UQ8gEImAEwEA\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Conil<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/search?q=las+calas+de+roche&amp;npsic=0&amp;rflfq=1&amp;rlha=1&amp;rlla=0&amp;rlhsc=CgoIyO6usN2yuJMy&amp;rllag=36307642,-6150099,109&amp;tbm=lcl&amp;ved=0ahUKEwj5y9q0hpvYAhVMWhQKHeu-BosQtgMIKg&amp;hotel_dates=2018-01-14,2018-01-15&amp;tbs=lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!3sIAE,lf:1,lf_ui:6&amp;rldoc=1#rlfi=hd:2018-01-14,2018-01-15;si:;mv:!1m3!1d5107.757163888957!2d-6.14749635!3d36.30320979999999!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i198!2i305!4f13.1;tbs:lf_hd:-1,lf_ho:2,lrf:!2m21!1e7!4m4!7m3!1m1!1u75!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u100!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u125!3sEUR!4m4!7m3!1m1!1u225!3sEUR!2m1!1e2!2m1!1e19!2m7!1e17!4m2!17m1!1e3!4m2!17m1!1e8!3sIAE,lf:1,lf_ui:6\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Las Calas de Roche<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"municipio\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/svg\/location-municipio.svg\" class=\"fr-fil fr-dib\">\r\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.google.es\/maps\/place\/11159+Zahora,+C%C3%A1diz\/data=!4m2!3m1!1s0xd0c47338344472f:0xc21b61f8f66bf686?sa=X&amp;ved=0ahUKEwizkfOYhpvYAhXHchQKHVwLDvEQ8gEIjQEwDg\" target=\"_blank\">&nbsp;<p class=\"municipio-txt\">Zahora<\/p>&nbsp;<\/a><\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n\t<div class=\"section-img\"><img src=\"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar5.jpg\" alt=\"\" class=\"fr-fic fr-dii\"><\/div>\r\n<\/div>","settings":{"viewBag":{"title":"la magia de el palmar","url":"\/experiencias\/la-magia-de-el-palmar","days":"5","interest":"playa-naturaleza","tvisit":"cadiz-oculta","template":"experiences","cover":"http:\/\/localhost:8888\/cadizturismo\/plugins\/rainlab\/pages\/assets\/img\/palmar1.jpg","layout":"default","is_hidden":"0","navigation_hidden":"0"}}}]";}